黑警拗斷被捕人士手腕

無睇錯係now黎
屌你老母

推

文宣

黑警賤到

係咪痴撚線死黑警

所以唔好話咩打黑警好暴力
你唔反擊既下場就係全部都會咁

Btw希望嗰位義有律師幫佢揾到醫生

fb話個個係女仔黎

屌你老母痴撚線

費天王瞓醒未

推爆佢

.

錯post

仆街

推呀屌！！！

屌

究竟斷指大獲d定斷手腕大獲d???

push佢老母臭閪 真係黑社會黎
做緊乜撚野？？？？？？
除咗嬲到震我可以做啲咩？

不切割 冷處理 無條件支持同路人

手腕骨碎捉元兇- 醫療.健康- 醫療檔案東周網【東周刊官方網站】

2009年8月14日 - 陳女士跌下時右手撐在地上，就這樣撞斷手腕骨（箭嘴）。 經手術修補，用螺絲鋼片固定斷骨，待它慢慢癒合。

癲狗

Fuck the police! 死差佬屌你老母!

本土民主前線

警察在鏡頭前將已昏迷的市民手腕扭斷

無法無天 啲狗無論做乜都追究唔到
香港仲有無皇法？

食屎啦

屌你老母痴撚線
推上a1

pish

屌你老母

好撚痛

睇個身體連反射動作都無
應該本身暈左無知覺
屌佢老母

push

我屌你老母呀死黑狗

!??!!?!!??!

酷刑罪

推上a1

Fact check左先

痴鳩線 真心問
警犬係咩情況可以拗斷人手腕

哇屌

備案

痴撚線！！屌你老母

斷手指咁撚多嗲
人地斷手腕呀

痴撚線

屌你老母on9

點解可以做得岀
好撚不安
喊到收唔到聲

下地獄

屌你老母祖宗十八代全家落地獄

有冇佢消息。。。好膽心。。。

我屌你老母死黑警

其實點解會唔洗用力, 同埋地下條友咪兩隻手鎖住

推撚到啲狗仆街冚家產

呢隻狗要起撚曬佢全家底

屌 要做文宣

仆街屌你老母...

屌死黑警

推到上外國新聞，屌你老味
真係CLS

克警 使用過分武力

痴撚線屌你老母

推呀

畜生

屌你老母死黑警

推上報

好似係眾志仔嚟

繼續推

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

推呢邊啦

有冇嗰位手足消息。。。好擔心

Diu你老母

男又好，女又好，一樣都係過份武力

黑警死全家

Dklm

屌你老母死黑警
有報應架！

推撚到爆

一定要起底

喺荷里活廣告同其他市民一齊都嘩咗一聲

見到都覺得好撚痛

痴撚線 睇到都痛

我希望嗰位 無事...

變乜撚啊?

咁撚仆街都仲話要和理非唔還手咩

依條片要煲大佢

仆佢個街

以牙還牙

屌佢老母
死黑警

果d話咩冷靜d向內既
一般人就算向內都係90度左右囉

Push

屌佢老母cls

黑警死全家

有哂片仲FACT CHECK
你老母同黑警落地獄啦

推！手足有冇事？有冇人follow

睇到好撚心寒

想殺人？

無人性

屌你老母呀！

push!!

搵律師議員去救佢
推上文宣
如果斷指係班狗，只係呢個已經搶返晒輿論
好痛

屌你老母閪

推上報
同時希望佢有朝一日比人360度扭雙蛋

唔撚係呀？

過度暴力

屌你老母死狗！！！！！

上手扣動作黎 壓住你手腕 你反抗佢就加力壓(唔信你自己壓下自己手腕 係有d痛) 迫你就範 同時拉直你前臂 方便佢上手扣

唔信繼續跟進落去睇佢隻手係咪真係斷左 我知好難講得明 但唔好炒車啦 一陣比人笑連登仔唔識野

睇直播見扭到彎晒

推 邊個屌人打黑警咁答返佢就岩

警察受傷最嚴重係呢單
咁示威者一直以黎俾警察有意地用過度暴力欺壓
咁又點計先?
希望大家可以搵番今晚兄弟受傷既圖同埋片段
更甚者，可以用埋由69開始到而家既警暴濫權片段
唔好唔記得
有15歲女仔俾人一拳打斷鼻骨
有示威者俾人打到骨折, 要用鋼釘同做一年物理治療
前線聞得太多催淚氣體而嗅覺受損同皮膚流膿
有黑警有意扭斷示威者手腕

呢個動作應該係lock實等佢郁唔到，唔會斷不過可以好痛

仆街！黑警一個都唔好放過

表揚佢啦

屌你老母黑警狗

1

仆街 推呀

仲有個係插眼

推上國際

推 好嬲

個心好撚痛

push push

痴撚線 係咪玩緊滿清十大酷刑 屌你老母垃圾黑警

慎入

巴打識野 練開邊飯

呢隻捉到 擰甩佢個頭

唔好喊住, 下面訓咗個人雙手都係度

哇屌睇到好痛 死黑警

拍片示範下

皇天擊殺黑警死祖宗18代

你拍片demo黎睇下ok？

吊你老母 同我切鳩晒理警狗條撚

有冇見到佢係水平180在向下180度
死黑警你老母死全家啦

一定要keep住follow 見到都覺得好痛呀

屌你老母 推

冇野講呀

屌呀

屌你老母見到都痛

Pish

咩料啊 而家制服人定酷刑啊

我真心希望呢單野係抄車唔係真

個樣完全殺人犯黎 面相差撚到 話係好人無人信

死仆街黑警！

Show Blocked User - 狗尾狐

其實無可能唔洗用力就屈到咁, 條黑警一開頭跨下有舊白色野

咁就喊，你喺現場咪嚇到暈低

呢條片咪fact囉
我屌你老母呀死仆街

無委任證同Number真係唔知係味警察

黑警死全家!

如果要醫藥費，我地夾份幫下佢啦

嘩痴線

黑警無一個係無辜的

痴線架 動私刑??

lm

眾志朱恩浩

唔著制服以為依班係殺人犯

我屌 痴撚線？？？？？

好痛⋯⋯

你老母死黑警！
上孖葉都未撚識 戇鳩！

推到國際關注

Show Blocked User - K大

我屌佢老母屌佢老母屌佢老母屌佢老母啊

睇到好不安……希望手足冇事

癡撚線

Check你老母閪呀

但示威者對手唔係已經被索帶索住?
定係有第三隻手?

CLS
班狗依家係咪癲燃左

chi lun sin

死全家仆街屌你老母

搞眾志？黃之峰唔該你推到去海牙！！！

求demo 等大家柒返次先

Show Blocked User - 袁振南

講真 佢無用力點可能屈到咁, 下面個義士雙手都係度, 希望唔係真

推！

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

屌佢老母 仆街狗

大快人心

影唔影到邊個做？

屌佢老母想點就點呀而家

推到佢仆街

On9 佢腦生草？ 前線壓力大就番鄉下汁牛屎啦 你身上有槍嫁

CLS

ＦＡＣＴ ＣＨＥＣＫ
證實左偒得幾嚴重先， 如果無斷到會俾人反咬

痴撚線睇到好不安

唔撚係人黎

我無野講

搵佢屋企人投訴佢

究竟可以fact check 嗎

發夢經過班狗會專揀女人追住黎兇

屌

見到都痛

屌你老母嬲撚到震！係咪痴撚線？

同埋片入面果個人連反射動作都冇已經冇左知覺
點解仲要用咁既武力

睇下係唔係真先

希望唔係真, 第一次咁希望係我炒車

黃之鋒 Joshua Wong
Just now ·
香港眾志常委朱恩浩在新城市廣場外的行人路被拘捕期間，於被制服的情況下，遭到黑警180度扭傷手腕。

係眾志既人黎

推啊

但係如果真係拗斷點解佢對腳可以咁定 少少動作都冇

BTW 黑警死全家

傻閪五毛狗,站務台肯幫你del相未？

制服咗都扭
仆你個街!!!!!!!!

警察有安家費
義士受傷連急症室都唔夠膽去
流住血就咁就行開左

根本香港黑警係雙標
自己受傷就鬼殺咁嘈
打人就打得勁開心

我淨係想知佢隻手救唔救得返

濫用私刑
一定要追究

推到佢地仆街死

係咪痴撚線架 屌班垃圾臭閪死仆街
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

收皮啦死黑警

係眾志朱恩浩黎

我地一個斷手腕下次你地都會一樣 屌你老母

制服人用嘅Wrist Lock黎，YouTube 大把片，唔好炒車

衣d下次有機會要捉番佢隻手黎還

我地呢90後呢代會好好記住黑警點義市民

Cls

心痛到唔敢睇

confirm左？

diu黑警全家啦

WTF

仆佢個街！

屌佢老母死黑狗

好撚嬲！

推 屌你老母死黑警

cls 真係cls

Rip

Push!!!

克警死全家

死黑警
推爆佢

真係好心痛

黑警！好不安

離普

黃之鋒FB：香港眾志常委朱恩浩在新城市廣場外的行人路被拘捕期間，於被制服的情況下，遭到黑警180度扭傷手腕。

fact check飽佢啦上面班垃圾
有片都係到checkcheckcheck

Sad

唔可以俾呢個post沉

10倍奉還

屌佢老母

推
痴L線 班狗有瘋狗症 咩事啊依家

比佢地拉返去仲大鑊

下次到黑警俾人拗斷條撚

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

但屈到好落

痴線

對接喎 你出黎 我對接你手腕一次試下

呢啲要做文宣send比長輩group睇
制服左無反抗 都要扭斷人隻手 咩叫最低武力適當武力

推到黑警仆街死

...

嘩屌你 拗嚟做咩

屌你老母 你留意下佢對腳
你有知覺比人地咁樣屈隻手會唔會郁都唔撚郁
根本佢已經暈左
呢個係不必要 純洩慾既動作黎
你咪撚炒車啦 睇多幾次啦

我睇住live 另一位被捕係眾志廖偉濂

痴撚線 當隻手扭氣球咁扭

721見啦死黑警

急

仲有個巴打比人大大力插眼

cls 上左孖葉冇反抗仲要用暴力?

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

放上reddit

睇片驚到喊

推呀仆街
你地打人又得

有冇GIF Send上whatsapp廢老group

hello阿sir

我只有一句：以牙還牙，以眼還眼

推啊！

痴撚線死黑警

畜牲

黑警！

警察好撚暴力

唔理邊個 總知推上國際

你老母就炒

屌你老母 痴撚線？？？

睇到都覺得痛

文宣文宣 呢個要大力推 屌佢老母

和理非都比人扭傷手腕

Wrist lock會唔會lock到咁呀？同埋係咪有必要制曬曬，陏都陏唔到仲要wrist lock呀，合唔合理呀，你搵條片黎睇下啦咁

好撚嬲⋯

屌 睇到都覺得好痛 唉好嬲好想喊 點解可以咁撚仆街

你公開考試幾分？ 慘到要做狗

推上海牙

以牙還牙，頂

屌你老味 黑警正PK 好撚嬲

cls

好心痛

Dllm 黑警死全家

你戴返眼鏡先啦

屌呢個人渣都不如

推 黑警死全家

黑警我話你地聽 你地唔會有好下場

推呀cls

睇到都痛

仲要白衫
真係無個好人

完全制服喺地 手無攞武器要用wrist lock ?
況且wrist lock 邊洗扭到隻手咁盡

要求該名警員比示威者摺返一下隻手腕以示係合法武力

我都見到呢幕 我仲以為我眼花

屌佢老母黑警落地獄！！！！！！

下次捉到落單警犬都俾佢地試下

黑警

死黑警

一定要佢地還番

痴撚線 私刑咁......d 狗真係不停幫我地上堂 佢地無人個係無辜嫁屌佢老母

btw 好彩呢位手足係眾志 一定有人幫

想嘔

點解去到而家仲有人話唔應該升級？？？
殺到埋身狗權過大已經無得容忍
仲和理非？癡撚線

黑警必須死全家

推呀推呀推呀

睇到想喊

要眾籌講聲

留名學野

屌你老母死黑警！咪撚再話黑警有好人！

死黑警屌你老母

屌黑警老母

仆街，屌你老母，死賤種，屌！！！！！！！

作為First aid 我好撚嬲呀屌你老母，但現場我又唔可以做出樣

推到見報！！！

文宣，唔該你地
請大家知道，人渣黑警係罪有應得！！

差人都有圍

樓毛巾啊，你老母

係時候反擊啦

推

屌你老母死黑警

推！！！

屌你老母臭閪

痴撚線 黑警 無法無天

不得好死

推
文宣兄弟拜託你地

血償

推黑警死全家

真係痴撚線！

警察死全家

差人係要維持秩序
唔係要濫用不必要暴力

差人都有用過份武力打冇威脅既市民啦，係咪要loop 落去？
定獎門人式呢個回合打和

屌你老母咁撚樣都得？

dklm 拗斷女仔隻

屌你老母死黑警濫用暴力！
黑警死全家！

陣間19號開始班狗又圍曬水馬

屌 好撚心寒
睇個示威者應該係暈咗
無理由任警狗拗手都冇反應

雖然今日未完得曬
但喺時候出賣朋友了
咁多大頭貼 唔喺唔認得呀嘛

推撚爆你班冚家鏟

我真係冇嘢講

7.21見

死仆街，死全家

好撚嬲，有必要咩！

推 認撚住呢條仆街

呢個仇唔撚報我跟你姓

屌你老母黑警全家生cancer ！

我屌佢老母屌佢老母個老母個老母

仆你個街 死黑警

好似係眾志人

仆街死黑警

推呀屌你老母

痴撚線
推

有冇人知傷者而家咩情況

拗斷手腕果個好似係歐諾軒個助理

條友都訓撚左係街 一啲反抗都冇 似冇知覺啦
暈撚左上手扣仲洗唔洗屈佢隻手呀
屌你老母打飛機打到眼朦睇唔到野去驗眼啦

唔係幫班陷家產差佬
但呢個手勢似係一種叫「鵝頸鎖」既遇抗控制技術
個位示威者應該無斷到手
不過人地都已經瞓左係地，仲用呢種手段完全係酷刑

痴線！黑警！送左院未？

有無熟reddit 既巴打放上reddit
依家當務之急要將黑警扭斷手條片推上國際

推佢老母
克警拗人手腕就落足力
手指整傷左就喊苦喊忽咁同記者呻

人渣黑警，五毛，入來負皮啦！！

我好想炒車呀屌你老母 拍片證明無出事啦
縮撚番入你老母個臭化生兹爛袋閪啦

人地打mma打生打死都唔會拗斷個毫無抵抗能力人既關節喇 班狗真係唔係人黎

屌你老母好撚仆街

屌你老母呀呢個差佬不得好死

不如你cap圖話我知對手係邊

仆街！！！！警察
呢個仇一定要報，你班仆街黑警一定會有報應㗎！！！

屌你老母警狗

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

我明白今日既事令大家都好氣懶，
但都係時候備戰721

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

打死班狗啦下次屌

推
黑警，你地唔死都冇用！！

on9, 無編號無委任証係撚警察
只不過人地咁多武器又真係好危險，有能力咪阻止佢犯罪囉

推，推爆佢，咁仲唔係過分武力，都無後反抗，有需要去到咁咩？

睇到好嬲又好心痛 死黑警真係冇個無辜 斷左就成世

必須推

屌你老母 已經訓左喺到 話唔係特登都無人信

一定要追究到底！！

推
隔離po話咁快爆撚左

汽油彈呀

唔推唔撚係人

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌你老母睇到好撚嬲 真係痴撚線

佢地係真係心理變態，已經唔係正常人做得出嘅野，就算係對住個殺人犯，正常人都唔會咁樣去拗斷個殺人犯隻手痴撚線

wtf

已經俾人騎住左面向地
仲有咩理由要用咁既武力制服?

推到有第二角度 呢條片其實未清楚
有人話係上手扣動作
如果唔係到時就推到個死警犬仆街

下次捉到落單狗都要咁做

一家要放上Twitter 同Reddit!!!求下你地幫手

有無人知佢點？
我見佢係地無反應

推到搵到個克警出嚟！
有冇搞錯啊！！！
好嬲啊

相信無斷
押解手腕動作黎

推 黑警仆街死
祝佢地個個全家百病纏身 長命百歲

睇到都覺得好撚痛

幫推呀！

屌佢全家祖宗十八代

你可唔可以搵到條片屈到同條片一樣咁？
冇，我地唔介意你拍一條
等大家唔好炒車

一定要搵倒個死黑警岀黎！

我睇直播見到呢幕都覺得好離譜。
Gphone有幫佢，話佢係議員助理，但廿幾隻狗包圍住唔放人。

文宣幫手加字
之後大家airdrop

大佬 到底大家還拖未阿。咁樣要死幾多人

屌 仆你個臭街 黑驚死全家

Cls push

屌你老母 痴撚線嫁

兩個full gear去壓個乜都冇嘅人係絕對用唔到咁嘅手段

backup la 屌

食屎狗

已經唔知點形容啦依班魔鬼

我屌你老母

好似話個女嘅係讓路就俾班狗搞

追究到底

手腕對摺喎
合理咩？上手扣都唔洗對摺掛

屌....

屌你老母黑警有報應 比天收

好撚過份

佢有無教你條友暈左都要咁做？

黃之峰fb話係眾志個常委嚟？

佢地究竟想點....

大家都知呢個方法係一般用來制服用，但重點係佢鎖到隻手咩程度。

強烈建議對付無委任證既恐怖分子都照跟住咁做

屌好撚心痛

黑社會黎架？
香港犬隻無一個係無辜
執法唔係叫你殺人呀？永久傷殘你點賠
林謝條粉皮又話唔出賣，點撚樣夠你玩？係咪逼到含世界出黎打柒你先安樂？

都幾肯定佢已經暈左 咁拗法隻腳郁都唔郁

第427章《刑事罪行(酷刑)條例》
Cap. 427 Crimes (Torture) Ordinance
第3條-酷刑
(1) 公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

你走啦三毛

私刑？

佢依家係捉實隻手腕然後直接扭手掌

好死佈

dllm 一定要推到有解釋唯止

呢個黑警，全家七孔流血！

片！

屌， 個d回話呢隻鎖係正常果d
可唔可以睇下佢點屈隻手先呢？
冇人話方式唔岩，而係佢屈既然程度唔合理。
話係正常果d，唔介意你試一次屈到咁然後再俾我地學下野。
我知正常人向內屈都係90度左右。

睇完 心痛
要中和下:

快啲po上reddit r/wtf

推

睇到真係叫咗出嚟
仲比咗老豆睇
中立都表示痴線 無人性

BTW睇佢地FB第一條片就知到藍屎全部都係精神病人

好撚恐怖啊

果位手足
黑警無一個係無辜的

呢隻鎖少少力都已經好痛，更何況咁樣屈
根本係酷刑

俾你地班中立/微藍父母睇

推依條咁樣清楚d前因後果

黑警死全家
不得善終

好撚痛啊屌你老母

仆你個街
條死黑警 等天收
落地獄

DKLM死黑警 一定要追究到底

係眾志嘅人

屌!

屌你老母
班狗真是痴撚左線

遲早殺人都冇事

屌好撚嬲

學堂教你開槍都冇教過你拗斷人手腕啦
真係專門出產垃圾

講咁耐 片又無 到頭黎又估係掛
你諗定點兜先啦

拗手高清圖
文宣做野

真?

好撚痴線

dklm

嘩屌

推文宣一定要大推呢個

推到警察仆街

Wtf

屌佢老母！

痴撚線 黑警

推到上國際法庭

火撚都嚟埋

仲要屈多吓 我屌你老母死黑警

屌你老母班畜牲真係冇性
推

屌撚死你班黑警

有片 文宣組做野 !

Send比民陣整短片
死黑警

睇完個心好唔舒服希望有傳媒聯絡到佢，大家夾錢幫佢醫返好隻手

你老味 見到都覺得痛

屌你老母 好撚嬲

嘩 痴撚線 好在影低哂

有片睇

一定要追究到底

本身仲有少少同情斷指黑犬

屌你老母老婆老豆

咁撚樣屈9人手

唔想幫班仆街講好說話 但其實如果手碗夠柔軟係可以做到片中見到嘅彎度 但佢屈入去嗰陣就遮住咗睇唔到有冇屈哂 希望位巴打冇事啦

有冇另一個角度?
白衫制服有機有編號

做乜唔去救個女仔😢😢😢
咁樣比冇委任証嘅恐怖分子搞法都唔幫
希望下次見到呢啲情況發生 去定要去救走佢地
唔好個個都掛住錄片行先 救人先最優先😢

推比外媒睇到

仆街 一定有報應！

屌班狗癲架

推 黑警我屌哂你地老母!!!!

拗手高清gif 同片
文宣做野

仆街 死垃圾

有無得駁返？

屌啦

香港眾志成員

屌 真係cls

backup ah

up

今日處理咗個又係now 記者
三角巾包哂掛先走

黑到盡頭便是白

同問

冚家鏟黑警
濫用私刑

呢單野要send比外國記者
唔止係香港係投訴，連聯合國個邊比要投訴

推到佢仆街
屌你老母
死黑警
死不足惜

屌你老母仆街死黑警!!!!!!

推到搵到佢, 還返隻手黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有片 好少po link 唔知睇唔睇到
睇到請推

嘩屌咁樣斷人手腕
屌你老母黑警死全家

拗手高清gif 同片

好痛

Ok大把市民同你玩

推 DLLM 睇到好心痛

屌你老母 好撚癲

死狗警

死黑警幾時仆街死 祝班黑警長命百歲 百病纏身

Be water
佢真係當示威者係水咁拗

我屌你老母！！

我睇完呢刻真係好不安 個黑警當隻手係雞翼咁扭 真係忍唔到啲眼淚！香港點解會變成咁 疚竟仲有無將來！

屌佢哋黑警真係咩都做得出
完全泯滅人性

推
黑警濫用武力！

酷刑罪！

呢下真係痴撚線

骨科醫生朋友講
斷手腕嚴重係醫唔返
反而斷手指頭係駁得番

推到黑警仆街

聽講警察最鐘意拜關公

班狗真係痴左線

屌你老母以為自己玩緊WWE?

推到死黑警仆街

應該可以民事告到個黑警

你點知佢係警察黎?

想知佢情況

傷者好似係眾志嘅人黎

暈咗仲要咁拗？博咩呀佢，仆街啦！

一定要以牙還牙

Cls佢地真係唔會有任何後果？呢條仆街仔 可唔可以拉佢坐終生

太恐怖，
希望香港市民唔會用相同方法，應付係香港橫行嘅恐怖份子。

嘩

仆街黑警

一隻手指 同 五隻手指

黑犬仆街死全家

血債血償

[size=6]再三提醒各位 帶足裝備出街 起碼俾人影低都唔撚驚[/size=4]

笑？唔係人黎架？

一直推

食屎啦屌你老母

推…
以武制暴

所以大家依家應該明 捉到狗係唔洗留情

推佢老母臭閪

嚇死

Cls

Cctvb 不會出現既真相

屌你老母 黑警真係要死全家
推到佢仆街 起條仆街出黎

雙手一屈 好似搣油炸鬼咁 喎

出嚟隻揪呀，屌你老母
等我試吓咁撚樣拗你手腕你斷唔斷

屌條女痛到早左係地

一定要推

推到國際
死黑警

唔敢睇睇完應該會喊

推 好撚嬲

喱招學黎旁身都幾好

90後可能唔識呢個咁可愛嘅小朋友

唔係話唔信你，但岩岩上youtube睇左幾條片都冇一條好似上面咁壓wo

咁樣拗法，好返會唔會失去正常腕力，係咪可以告政府?

有無相關資料印出黎小心警惕

屌你老母
點解比人打
咪你啲仆街垃圾囉

咁大件事 咁痛心竟然唔係置頂

置頂比全世界睇啦仆街

今日捉落單狗都應該咁做

69畀狗咁壓過，而家拎重嘢仲痛緊

傷者係男/女

不過條片屈得仲勁過我嗰晚，希望佢無事

真定假

所以下次要俾和理非睇片，睇完再傾行動

推撚爆佢
屌你老母死黑警

屌痴鳩線

但樓主條片隻狗係右手屈嘅同時左手都仲用緊力禁住wo，咁樣手腕咪180咁屈希望係我地睇錯左係正常上手扣動作啦，唔係隻狗死撚梗

屌你係咪未俾人打夠

屌你老母嬲撚到想喊

搞錯

人地用手腕鎖，唔好炒車啦

已經唔係和平就搞點，下一次點都要拉埋班黑警陪葬！你地死撚梗。我地呢邊死咗幾個，你地嗰邊唔洗諗住走得甩！

dllm

你睇下係左手定右手先...

起佢底 屌你老母

屌你老母死黑警，屌洗唔撚洗咁呀

仲fact check? 你老母比狗屌洗唔洗check埋

表揚佢咁簡單? 我想知佢住邊
好警察請佢食飯唔過份啦?有幾個朋友覺得佢做得好好 想私底下搵佢食飯

抵死啦做左虧心事向後望
唔起佢底唔安落

起佢底 告到佢終生監禁

求起底

推 721

可唔可以告佢

呀Sir, 小心下次畀班暴徒用喉通插眼, 佢地無性㗎

下面仲條片係記你老母post,班記者仲幫個警察擋，平時班防暴就當記者唔係人

影都到咁撚多 影唔到既都唔知點樣恐怖法

應該要告死條仆街
就算好返都好難可以100%復覆

我每次睇都覺得好撚痛⋯⋯

唔該還夠一對手

隻手掌幾乎打平360度轉咗圈
應該斷左了

推 要全香港藍絲見到黑警所作所為

黑警落地下啦!!

屌你老母！

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

死警犬！

pusb arrrrrrr!!

雖然恐怖份子越來越暴力，越來越早發難，
但係都希望各位好市民，唔好用相同方法制服冒警恐怖份子啦。

文宣部！

呢d仆街會有報應，遲早比人拗斷四支

百分百是事實, NOW TV

問番當時人係咪斷？

生把口比你 有人話唔講 講狗話
事實係點 大家心撚照喇
祝你冚家比人斬手

你唔知架啦，班狗受過訓，好興咁樣屈

人渣

多謝now 影到
應該仲有大量義士比狗sm

點解人嘅心可以咁黑??

咁盡做乜 而家係林鄭施政失敗引發民怨
唔駛做多唔駛做少

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

堅定流？當年可愛嘅栢林仔，今日變得咁冷血？

標題可寫：
TVB 沒告訴你的真相：

警力濫用私刑，全面失控

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

推
DKLM我以為拍緊戲
真係嬲到震

721 金鐘見！！！！

港共期待緊死第一個警察或者示威者

癡孖筋，唔撚洗咁樣扭人隻手下話

鄭柏林 先生 總督察 (第三訓練隊)(警察機動部隊)
片入面見到頭盔後面有"T3"識別

無記者 既話
會死幾多人

林鄭和鄭林都要死全家家

起到佢底？

Push
原來係佢

真係好仔唔當差，做黑警變成一隻喪盡天良既畜牲。

係咪chi nun sin

美化左咁解，始終酷刑

721

721見